（玩命）爆自己住果到大廈密碼鎖

1638
留名等相認

hi

揮手入得

''唔該！！''

8964

8426

4296

嘟

3659

2378

58463759364959365969373628595

用住户證㗎喎

8183

嘟 嘟嘟嘟嘟 噠

3680

3640

咁都有得相認

2510

3698

嘟 噠 「請進入」

4689

1282

8648

拍卡～B~~~

唔該+1

一樣

用虹膜 有冇人相認

1980

7218

每次大廈密碼都係乘數黎

依家係8432

1638

1234

5207

無打過密碼 從來都係直入

R3578

8356

屌你老母留名！

30624700 30624770 ........

石硤尾

7539

樓主係咪珠

我間屋用開電閘，無咩大廈密碼鎖

4087

拍卡先入得

4501

7963

3968

3075

6210

8168

9873

直接拉開度門

3412

2468

8108

屌富韻

村屋

葵涌邨

2816

一樣
元朗？

乜有鎖嘅咩

1269

6636

D7689

9263

咁多巴打住同一棟

7803

5690

7531

（點頭）唔該

（看更訓左）（大叫）屌你老母度門又壞左 等佢醒之後開門

8423

7193
求相認

少爺 你返黎啦

6212

巴打住鑽石山？

1997

9763

用八達通

原來咁多都係用乘數

利申：沙田丁丁

4839

唔該

3206 每次改都係乘數

相認

廣源？

2673

用八達通 (勿相認 )

元朗

6335

一樣喎

2816
等相認

瓊林？

真心：8964

係真唔係

5639

好多公屋仔

巴打

1526

天晉？

8531

7321

7591

D7 689

8649

3927

我愛你..我愛~你 我愛你~

8216

大把新樓用八達通

R4728

2597

港島東？

留名

3568

係啦

9327

30624700 30624770

314159265359

R6290

拍卡

咇 請進入

拍卡
請進入

2097

R3810

芝麻開門

利x ?

雞 龜 骨 滾 羹

6168

3638

123689

8520

荃灣綠楊？

8905

我都係8108wor

屌
唔知密碼係咩

2637 改左幾日

同我嗰到一樣

係

3721

R1289

6682

3 0624700 3 0624770 534202 13942 43140624
有無人覺得耳熟能詳

:-

葵涌？

管理員幫你開門
除非你係住客

我1836

十聲我愛你

9531

8563

我1628

8967

5210

6568

認真 2338

3636

7103

5679

3388

8762

廣源丁丁

3570

7426

266376327996326853368954221690533774368865999

6897

2408

1034

9981

朗屏？

屋企得幾層
我係咪原始人

7831

我4832

2978

8210

1689

6973

8010

6208

2859

9621

2793

8745

美致樓？

9872

9612

人黎！

9610

8756

行到門口，看更會撳，btw我係記得d掣嘅位置ja

x泰樓?

2436

唔該!

屌你老母

8296

自己友

嗶

拍卡都係有錢仔

7238

3618

0135

1935

粉嶺區？

屌，一入黎就見倒一樣

9109

6321

2781
應該唔會有人同我一樣啩

same

葵盛？

黃大仙？

咁岩姐

2238

5623

咩區
一樣

將軍澳？

油塘

可惜，觀塘區

Btw咁冷門都仲有人用

唔記得帶八達通

6581

啪, 咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇咇

得拍卡冇密碼

觀塘區？

3883

9631

嗨

6359

美麗樓？我女朋友住呢道

3310

6218

1574

A6412

3214
不過平時唔該都唔洗個保安自動開畀

用住戶正拍卡唔記密碼

1896#

長沙灣？

8864

8075

8956

巴打住天瑞？

8524

6318

89640371 勿相認

4698
成日記左做4689

唔知密碼，次次有人開門

9187

6271

3206

指紋解鎖的

5420

R4752

30624700

開頭係八達通 宜家只需戚一下眉講聲唔該就有個整齊西裝阿姐開門
都係勿相認

x泰樓

我都係喎

鴨脷洲？

小西灣

興林jj

3728

3388#

1975

8125

追左12頁都未有

我係1378

等相認

元洲邨？

london bridge is falling down

唔該開門

8169

九龍區居屋？

9527

相認還相認
講埋邊棟樓好咩？

咁都中
將軍澳撚

拍卡嘅

屯門人

屯碼？

大廈？
咩來咖？
自細住半山三層獨立屋
唔好意思

1207

邊區？

係咪近期先換

6350

5526

1587

#2384 再拍卡

2580

2781.....
巴打......

2681 唔會有巴打都係咁偏僻

5786

8668

觀塘？

見到有一樣
不過冇相認

從來都係say hi就開到

馬鞍山 ？

我個樣

彩虹？

1638係咪豬仔

657ttre

馬鞍山私樓

管理處

我都係

有人幫手開門
無密碼

3219

+1

6092

差不多

真系有大廈用

2814

系你老味

巴打住旺角東附近？

行到門前就入得

9436

笑左

唔用密碼